[心涼] 麥紫莉左膝受傷痛哭送院治療

正喺日本參與ViuTV製作《G-1格鬥會II》嘅麥紫莉(Chili)，經過一輪MMA訓練後今日正式上擂台，跟對手余智嘉(Chika)進行正式比賽。比賽過程完全係強弱懸殊，全程捱打嘅Chili更喺第二回合被對手Chika摔落地以Arm Bar鎖實，最後舉手示意投降。

但Chili未能起身，仲喊住口大叫：「我起唔到身，好痛，膝頭好痛！」，然後教練就攞出冰袋替Chili敷住左膝，其間佢一直喊表現痛楚，由於受傷兼已經示意投降，評判就宣佈賽事結束。而Chili嘅教練就繼續為佢敷冰，攝製隊然後將Chili移至後台繼續治理。

講番比賽，本身為健身教練，學過MMA同泰拳嘅Chika，喺首回合就已經主動進攻，將Chili摔落地再鎖實，不過Chili就奮力堅持到首回合結束。第二回合甫開始，Chika再度搶攻，不足廿秒已經將Chili打落地兼用Arm bar鎖實，本來Chili仍然想堅持落去，但無奈對手實力太強，令佢動彈不得，唯有拍地投降，但左腳膝蓋已經受傷。

而ViuTV方面其後亦對Chili受傷作出回應： 「麥紫莉（Chili）於今日拍攝《G-1格鬥會 II》比賽期間受傷，ViuTV 為安全起見，已立即送她到就近醫院接受檢查。有進一步消息，ViuTV會稍後公佈。」

講大話係有報應㗎 大話精

打得好 唔使錫住條臭雞
人哋好慘㗎 積吓口德分啦

樓主正on9 幫條臭雞宣傳

唔記得擺返低個蘋果link

佢都就瘸啦
睇人折墜都叫宣傳？ok 我係on9

不如真係去拍AV好過啦

走哂光

辛苦哂啲工作人員
唔知要幾多個人抬佢走
Between工作人員要小心條腰骨

抵撚死

Push

D肥肉be晒出黎

睇到個名已經潛意識覺得係假新聞

打柒佢就岩架喇

粗撚到呢

咁拍av咪無得狗仔

狗也不屌

真係有負皮

抵死

喊乜鳩呀 之前又呃人拍av 博y

個健身教練應該都唔太鍾意隻臭雞

Arm bar膝頭痛

最右排abs 好想女尸

只係左膝受傷炸 都未真係跛
係真跛左先慶祝

佢對手都算係咁，錫住佢黎打......
如果唔係真係打到佢變豬頭

今集唔掂wo

上集都仲有件 落選港姐？ 好撚得

臭閪

同我往死裹打

打爛佢個臭閪

假受傷 假新聞

樓主係打手
blocked

肥撚到咁都唔夠人打

抵撚死呀你老味！哈哈哈

借拍av上位個個

又怕又要打 死開啦

開post打手開心啦
條女已經紅咗啦 達到目標
同巨胸翠如一撚樣既棒人方法
連登仔蒙在鼓裏

補呀

我係呀 專業麥紫莉專用hater 我認我勁憎佢呀

馬英九看手錶

唔好曲線幫佢宣傳啦

最右手邊果個ok wo,真係有操野，健康膚色笑得可愛

有節目用佢已經上位目標達成
成班仲傻鳩鳩咁恥笑人
人地都唔知幾成功

Chili chika

又上多次報，不知幾成功

邊個得閒理？死肥閪

佢真係好撚樣衰

報應

KARMA

打撚死條仆街含家產啦

打撚咩 睇佢身型就知佢操都無操過啦
又呃飯食

投降新招

蘋果收左佢公司幾錢，成日宣傳呢條友

佢幾時拍av

可能蘋果又想抽水啫 直擊大話精現眼報

睇viutv 段片
喊撚到叫床咁
當自己真係去拍av呀?

成世人都無做運動玩呢D

又做假la

又可以拍套病人護士系列

博上位唔係咁嫁妹妹仔

轉行啦

直接轉行去做雞啦
無樣無身材無演技無歌喉無知識
完全係0技能嘅廢物
唔做雞可以做啲咩

你都傻嘅
梗係返大陸搵件大陸燦包起啦

要job 呀嘛
依家咪有job 囉

諗起佢呃人就好嬲
欺騙我對佢既信任

打死佢就岩

拍av又唔得 拍g-1又話整傷拍唔到
屌 返屋企算啦 出黎獻醜

其實佢係點訓練
打MMA打拳呢D係唔會留手留力
玩玩下就唔好上台
咁係侮辱左人地呢項運動

我諗咗好耐邊個嚟
原來講完大話都係上唔到位

抵死 臭g

關我撚事咩屌
佢唔下海就唔撚關我地事
咪撚再幫佢刷存在感
乜撚垃圾都放上嚟

打柒佢老母

對腳咁粗就收皮啦

嘩屌你成座山咁

好想比佢鎖呀

打跛佢！

呃人嫁 冇人會信

如果唔係av兩個字，真係咩牌頭都上唔到位
呢條肥野真係不知所謂

Nothing is true,everything is....

其實咁大對甲組腳 去踢波諗唔諗得過

快d死去拍av啦

打撚死左先好報新聞啦

今鋪真係俾人打死都唔會有人可憐佢

樓主

唔開post

我都唔知佢係邊個

開左post，我仍然唔識佢

負評係比樓主既

就算佢俾人打撚死咗我都係覺得佢係造新聞

比天收啊柒頭

膝頭痛?
你估仲有冇人信你

抵佢有今日

無傷到個假波咪好囉！

唔係av唔撚睇

上年g1我去左台灣個幾月都次次bt睇！
今年因為有呢條呃飯食所以我唔會睇